\documentclass[../precipa]{subfiles}
\begin{document}
  \begin{abstract}
    Този сборник цели да подкрепи учениците в подготовката им по математика, за да повярват във възможностите си и да придобият рутина в решаването на стандартни задачи. Затова задачите са подредени по типове, като от всеки тип има по няколко примера, при които единствената разлика са числата. Така след като учителят покаже на учениците модела за решаването на даден тип задача, те ще могат да се упражнят с множество примери от същия тип, докато придобият увереност, че са овладяли изцяло това умение. Повечето задачи са създадени ползвайки програма за произвеждане на случайни числа, които след това биват заместени в условието на задачата. По този начин могат да бъдат създадени 100 или 1000 примера, които са всъщност една и съща задача, но с различни числа.
  \end{abstract}
\end{document}